打FIFA season用獌鍠拜既全部都係垃圾

用阿狗玩緊season十場七場對呢三隊
瘋狂小明落底出波屈頭槌

無垃圾回應呀

有 同你一樣好想屌柒ea 整到獌蝗拜咁屈機
比佢地屈d頭鎚遠射都算
重點係到自己進攻做到空位單刀 都係比呢3隊個龍撲哂
真係你玩埋我個份

無撚錯
三條籠都on9
幾近射都直接比佢地救到
最多補中先射入
佢地射波近柱都入，乜撚野設定黎

做幾多組織埋門 十球撲七八球
人地黎個遠射就入 試過一場玩比佢地入兩球
兩球我個龍都係企定定望住個波入

屌咁負碌入都唔緊要 仲要睇replay

見d Replay撚多數係曼同皇